想10萬港幣轉USDT

Binance 7.83
有無師兄

咩玩法

想轉USDT ,食唔食7.83 ，十萬港幣

唔掛7.85上去？ 應該俾人秒清